<砌機> $8000蚊budget 主要用途for 剪片+ 打ps4

$8000蚊budget 連機箱
咩都唔識
諗住買完零件自己砌
主要用途for 剪片+執相+ 打ps4
各位有無砌機list意見提供
求指教

pc 打ps4?
你有ps4未 定你想ps4入pc 再出mon
咁個capture card 都已經成千幾
想剪片同執相 你起碼10k budget
你個spec 已經要15 +2060 super 16gb ram
或AMD 但我唔熟要其他人COMMENT

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 SUPER MINI 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,365

自已砌=on9

俾 list, 舖裝好

Ps4入pc再出mon

掉左部PS4買STEAM版+手掣好過
capture card 咁貴

砌機樂趣黎

我budget 8000到萬頭都接受到既

依家AMD 巴就有個8k list
你加多張capture card 就啱啱好一萬有找咁

哇屌塊motar咁貴嘅
上次我買$620

max 喎

Sor原來新野黎
依期無追硬件

我以為係matx個d縮寫黎

請問巴打如果自己budget可以 ard 10k到，可以選擇再upgrade 邊樣配件？

U+上一級

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,416

剪片 ram上32啦

any suggestions for ram?

係法奧貴
珍寶max都係$610

師兄如果budget可以再上多一級呢
想比較下

再上咪12k出2080s /成條list用好d既料

可唔可以list 會用咩配件
岩既就照單執 感激巴打

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,950

呢個先岩, 太貴可以 CUT番

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,050

十個求砌POST , 有一半都要求剪片
6677, 係咪真係要剪片, 定係學剪片

CP值高👍

cpu cooler用u12a會好d?